再講多次！聽日係黑色啊！唔撚係彩虹戰隊啊！

Black bloc原意就係隱藏大家既身份
你可以帶多件唔同色衫去換 但集會同遊行 走個陣係著黑色啊！

同埋最好係帶gear
但係唔著上身
而唔係唔帶
帶gear只係預防萬一

最後記住聽日係和平理性非暴力
唔該今日手足忍住 唔好做主動衝擊 見到有人想扔野或者進行勇武行動
請善意同有禮貌提點同勸喻
而唔係一開口就屌佢老母

見到人地影相唔洗理 集會係合法 影到你都冇乜野
唔洗太大反應
但如果都係唔想佢影既
一樣唔該好聲好氣咁請佢唔好影或者del相
唔好去搶人電話同兇人地

聽日2點維園見！

聽日 維園見
帶gear 不戴gear

唔衝唔搞事 和理非主場
懷疑係鬼 唔好同佢嘈 請佢立即離開

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

推

推啊！ 今日見到fb有好多人傳話要 彩虹戰隊啊！
其他著黑衫既手足會好危險啊！

721 811

818維園見

818 維園見！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

搵人幫手推啊 出面冇人講

push

WhatsApp 好多group話聽日唔著黑衫
我叫左我識嘅人著黑衫
但係有幾多外流左出去就控制唔到了

818

真係
我都見到我老豆Share 話唔著黑衫同唔帶GEAR
睇到我問哂號先出黎開PO

推!

自己百連推

講咗好多萬次著黑色

一百

九十九

九十八

九十七

九十六

九十五

818 聽日見

九十四

九十三

九十二

九十一

九十

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

八十九

推呀！ 唔好再講推其他垃圾post

push
帶gear著黑衫啊
遠處影相唔驚既, 影大頭先要理

八十八

黑衫

是咁的，有班香港人寫咗封信多謝支持民主嘅韓國人

麻煩各位幫手retwt，盡量令多D韓國人可以睇到
留下CM支持下啦

正經POST 幫推啊! 八十七

pish

八十六

八十五

八十四

八十三

彩虹戰衣係勝利先著嫁

點解要2個負皮
解釋下邊到唔岩啊
八十二

著黑衫
著黑衫
著黑衫

八十一

我真係第一次收到風話著彩色

八十

每次有人帶風向話彩虹戰隊見到真係覺得好撚ON9
我係外國記者都唔知點分你地邊個係集會人士
而且全黑既人海比外媒影出黎既相比國際睇到係好震撼 免費文宣黎

除左連登都好多人傳緊

七十九

YouTube 呢條片9百幾萬人睇 仲有好多外國人誤解
點解無人入去幫香港示威者澄清

七十八

818 維園見

會行去中環？

七十七

818黑衫

呢啲Post就要Push啦

agree
盡力勸籲 不割蓆不屌老母

818見

聽日2點維園見

遊行冇批 唔敢答你
但集會有不反對通知 所以聽日現場決定!
去維園就一定冇錯!

推
大家要保護自己同埋咁多位遊行人士

七十六

Push

岩聽
唔想人影自己就包好d，唔好再有冇謂衝突，一定要帶gear 以防萬一

Help pish

七十五

咩色都唔割

幫推

出左黎再算

七十四

推爆你
818

倒塞出去

七十三

明日見

入維園先

民陣話有議員散場個陣帶大家去地鐵站

fb見到有文宣叫人唔好著黑衫...

七十二

黑 黑 黑黑黑
就 係 咁簡單

Black bloc

推！

大家冇錢坐車去維園
可以行過去

屌我朋友比我睇呢幅圖
唔好著黑衫之餘
仲叫人帶螢光筆添呀

翻譯：
香港人
聽日一定要
去維園
唔好著黑色衫
帶螢光筆
小心有鬼
**唔明** 寫係張紙度
「你知唔知up乜柒呀」
五大訴求
缺一不可

七十一

藍絲拍片

》大大聲對住佢講

原來你都黎支持啊？

多謝支持

七十

建議文宣組多宣傳818可以點做，俾信心多啲人出嚟：
- 齋坐齋企都可以塞爆港島
- 唔怕悶唔好走，一齊傾偈，坐到23:00
- 怕影大頭就cap+黑超+口罩
- 唔主動上gear (有tear gas先上)

818係要show團結，冇得行就坐爆維園，唔夠坐就坐爆港島

-分享自LIHKG討論區

唱唔唱美國國歌

六十九

帶防衛裝備比狗查袋會唔會有事

六十八

推

FB個金水真係⋯⋯

唔好帶攻擊性武器就冇事
有朋友FULL GEAR 比人拉左都冇事
放左出黎

輕輕推 各位手足聽日維園見

六十七

以拍照侵犯個人私隠拒絕被拍照,否則報警拉佢

六十六

你可以唔上gear 但唔該blackbloc

六十五

六十四

六十三

六十二

六十一

好圖

六十

Tui

上左熱門了 可以隔幾分鐘先推一次 唔該哂

五十九

帶啊，係帶啊

五十八

屌 真係唔知乜事冇啦啦好多叫唔好著黑衫

五十七

補：
如果懷疑 寫呢句野起張紙度
「你知唔知我噏乜柒」
五大訴求
缺一不可
同我推爆佢呀屌

黑色無誤

辛苦啦！聽日見

五十六

五十五

五十四

818 維園見
2pm 著黑衫

提倡著彩虹戰衣嘅人到底係想方便警察認到佢地定想警察一見就知要捉著黑衫嘅？
屌，用腦啦on 9

五十三

五十二

五十一

八一八

我仲係收到有人share出黎叫彩虹戰隊

五十

四十九

四十八

黑色呀dllm

聽日維園見

四十七

冇錯， 係黑色

同埋有人影相嘅話都要禮貌大使上身
唔好意思 唔好影相啊唔該
不要開口就屌人老母

各區既連儂牆全力做文宣攻勢
地鐵做airdrop痴漢瘋狂send文宣比所有人
街派傳單，擺街站
宜家已經連遊行既自由都冇
再唔反抗,今次就好可能係最後一次集會
818香港人assemble!

負皮個D 可唔可以出黎解釋下

612

我唔係大台 唔係絕對 你唔同意我 都要同我討論下 唔係剩負皮
負皮唔緊要 要集思廣益 大家先有共識架嘛

721

811

四十六

不分化不割蓆不捉鬼

四十五

四十四

818 維園見 止黑暴 制警亂
五大訴求 缺一不可

8月18遊行

聽日見

四十三

黑警係旺角向天橋市民開槍無人講？

黑衫!

四十二

818 2點 維園見
大家一定要出！

維園見

聽日著黑色見！推！

四十一

四十

一定black boc!!

三十九

黑衫 咩居心叫人唔著黑衫

推到你老味臭閪
黑色呀

Pish

黑色

三十八

三十七

All black

三十六

三十五

聽日見啊香港人！！！

［遍地開花］物理治療義診

三十四

集會戴個普通口罩就得

Gear 收返係袋

黑色啊 一定要黑色
818 維園見！

我無嘢講
我要搵律師
我要去醫院
我要投訴你
我唔unlock機
唔著Gear影張相

照黑色

三十三

講L左2個月
BLACK BLOC呀!!!!!!!!
前線必定全黑
全黑係保護自己同前線身份
普通衫太易辨認你身份
一堆黑色之中會stand out
唔著會有反效果

你識唔著黑衫
D鬼都會識唔著 換件衫幾咁閒
鄰國派得落黎做野
都唔好當人地白痴
唔著黑衫比著危險得多

冇gear洗唔洗聽日即買？
冇做過前線咩都唔知

著黑色，兩點見！

三十二

求大家聽日點都要出嚟！
幫手傳開去比更多人睇到！

聽日冇前線!
只有一齊行!

推爆啦～屌~

三十一

Push yat chai ga yau

所以想知道冇gear係咪由得佢？

最好買定3M 6200 同60923濾芯 頭盔!

2點集爆維園先，唔爆乜都做唔到

搞清楚鬼既運作之後，你就明白點解唔需要捉鬼

聽日集會係唔會用到 所以唔洗太急買

👌

三十

係一路都講要黑色

正

建議 面罩同濾芯 係AMAZON 買 連登之前有人開過PO教
你想買可以去SEARCH下

tui ahhh

TUI PAO KUI !

久唔久就有撚屌叫人便服
2點鐘，著黑色，維園見

都唔知係真心ON9 定係 鬼黎

二十九

二十八

2pm見

二十七

收到，聽日見

二十六

頂 開始冇人幫推了
二十五

ok唔該

二十四

唔洗!

點解唔著黑色

tui la ding

二十三

聽日一定係全民black bloc
同埋即使只係遊行集會都好，聽日出去點都要帶gear

二十二

今日好多page都話唔帶gear , 唔著黑色衫 ,真係好撚痴線。

二十一

完全唔知咩居心同邏輯

唔黑色 係保護自己一種方法

海記同老移已證實聽日一大堆可疑大陸佬會落嚟

相信有人收到

二十

一定要黑衫，呢個先係代表反送中

😂

冇gear買唔切

你講緊去個陣同走個陣?
集會遊行個陣全部都黑色 緊住走個陣先換其他色先保護到自己

我唔知嗰啲係咪第一次出嚟遊行，或者左膠到爆嘅人。
但的而且確721之後，好多人喺度等緊民陣搞遊行，唔排除係第一次行。

唔緊要! 聽日照理係唔需要GEAR!

聽日見 818

咩事要黑衫走？？？？？

推到所有人集會都著黑色

咁唔著黑色衫點樣保護到自己

帶左可以唔著
但如果冇帶 當班狗顛撚左 無啦啦射過黎 冇人有GEAR 咪全部一齊含

咁想點解你覺得著黑色係保護到自己??

香港人818

Ting yat kin la
Wo nei fei tmr yeah

好

唔明手足你講咩

推
tg谷仲見到有人叫人唔好戴口罩唔好帶gear唔好on9啦

引用返樓主呢張相

當日6.16 成功根本唔係因為著唔著黑色衫
係夠多人

多人先係重點

唉 真係好痛苦 好易比人帶風向

啱啱整左張反普教中

唔緊要 聽日記得black bloc 唔好著其他色衫 走嗰陣就去換衫

多人當然岩 但張圖意思應該係 多界別都發聲

辛苦巴打 搵機會開PO幫你宣傳開去

唔該哂

主張遊行後著黑衫離開，何解？

各位手足 聽日見

有D人要 '' 行'' 去唔同地方走架嘛

我地聽日遊行唔批 所以集完會就要 ''自行散去''

推。818 兩點 維園

十九

推要帶裝同黑!互相保護

沖完涼之後 翻黎繼續推

多界別都啱

總之著唔著黑色唔係重點 人多先係

唔同色都可以代表唔同背景

都係個句.. 識人做海記老移 係有大班大陸人落咗嚟
今次真係小心 無論行緊定離開時都係

市民唔係有共識不衝擊、不搞作？？

推啊

818 兩點鐘 維園見

聽日和理非 忍手呀

如果有紅衣、白衣要搵遊行人士打咁點？？？？？

勇武表示聽日會和理非

聽日見！

黑衫
818

d文宣圖同出面幾個post
1400 1430 1500都有, 到底跟邊個

你唔啱聽我都係要講

屌你，我唔撚想著黑色呀

唔緊要 有出黎就一齊行就絕對冇錯

818
2pm見

所以 我都建議大家帶多件衫 翻屋企個陣先換

最新係2場 其他個D係舊

最新係2點 其他係舊

唔緊要! 有出黎就可以 當然我都係建議統一著黑色

「Join us or Burn with us」
「對抗暴政，否則攬炒」

十八

1400點喺集會, 已獲不反對通知書
1500喺原本遊行起步時間, 但出咗反對通知書唔批
所以全世界一定要1400點到場, 到時塞爆咗條隊去到遠一遠我地都無辦法
我有冇理解錯?

推
【十萬火急突發!!】逾千武警湧港假扮示威者，目的要燒死大量警察，為鎭壓香港找一個藉口！

十七

我估係多左好多，大年幾嘅人支持同比意見，之前聽到幾個媽媽同事講話彩虹戰隊

其實唔洗執著
自己喜歡
唔喺個個手足都乾手淨腳, 都喺想保護下自己啫

屌d黑社會見你黑衫人咁L多仲唔9縮咩
佢地都係人多蝦人少
自己一個果時咪換定衫lo

大家明唔明白 818 星期日維園集會要full gear上陣點解 ？

作用就係好似 警察開記者會咁， 啲記者全部full gear上陣。

這就是表態，反映警察會對合法集會或普通平民射催淚彈， 用棍打， 射胡椒球。

所以大家聽日全部要 full gear上陣, 和理非都要。

豬嘴（口罩）, 長遮， 泳鏡， 有頭盔既就帶埋。

好多本地傳媒同外國傳媒影住架， 效果非同小可。

大家明唔明白 ？

.

佢地可能唔係好了解
不過愈多意見 代表愈多討論 更多新方向

各位1400點呀, 準時一次得唔撚得!!!!!!!

On9多

光復連登
5毛 大量出現扮討論

不割蓆(主要係5毛手段)係指同路人
不包括有心搞事製做事端e.g, 8.11銅羅灣事件，77盧溝橋事件
冷靜，小心又被騎劫

遲到者我推你老母翻大陸擺你一年半載先再審

講得一D都冇錯 小弟721個日就差D比人打

十六

TUI
NGO NG LEI LEI DEI ZUEK MUD SICK
NGO JOU ZUEK NGANG HAK SICK

Yes

係，佢哋真係唔了解全部著黑色嘅重要，係早排專捉黑袗，啲媽媽同事已經講不如叫班細路唔好著黑色，轉彩色咪唔會俾差佬標籤又冇咁易比人拉

十五

我深色算了
荃灣區回家會比人搜袋毒打
袋入面有黑衫都危險。。。

收4點

可唔可以拒絕要返工收4點

我指嗰d明明得閒但就鐘意遲嚟嗰d
辛苦巴打, 我地會撐住等你嚟

明既 佢地都係擔心
不過依家班狗見你後生就會周你 咩衫基本都唔重要

巴打最好搵人一齊翻 有事上黎求救!

咁我塔你老細翻大陸先

推，聽日出嚟！

好多平日只遊行的人傳緊張拼音圖，叫唔著黑衫，大家fb見一次提佢地一次點解要黑衫。

問題係， 政府一開始已經搵香港人打香港人， 白衫人打人， 而警察不執法， 根本係度侮辱警察， 要警察同市民對立

警察情緒咁失控， 佢地好多都係俾上司煽動， 無論發生咩事， 都會包裝成仇警

就算市民係不滿政府處事手法， 佢地都會包裝成市民仇警， 話市民被利用

根本市民冇被利用， 冇俾人影響， 市民都好清晰， 佢地不滿既係政府， 政府越行越錯， 用一個錯誤遮掩另一個錯誤

最後各行各業都企出黎， 同政府say no, 政府無視之餘， 仲包裝所有事情係大家仇警， 令警察情緒越來越失控， 令警察聽聽話話俾政府利用， 去達成佢地既目的

香港人要自救， 其實香港人真係好無助， 幸好大家夠團結

雖然唔知結果最後點， 愚蠢嘅政府總會有一天， 知道再攪落去， 攪唔掂

希望有一天， 警察知道自己俾上司呃咗， 知道自己俾利用， 知道上司同僚告訴佢地既說話， 個d令人難堪， 憤怒既說話， 只係為咗令前線更加易控制， 高層只係希望前線警察雙手布滿鮮血， 都不感內疚， 先會不斷刺激前線警察既情緒

雖然政府唔會對前線警察作出法律制裁， 但警察既親戚朋友， 都會用一生既時間， 審判呢個警察

警察最後會賠上自己一世既幸福， 最後連自己最愛既人都保護唔到

政府唔會同情呢班警察， 只會同佢地講， 計足OT俾你地， 又或者只提供一D心理輔導， 但根本解決唔到前線警察所面對既困境

終有一日， 警察發現被人利用， 再拋棄， 先黎後悔， 已經太遲

我或者其他區轉的士算
兩三個之前見人都係死
佢地有武器你冇

冇錯 得連登有人知唔夠 大家都要一齊向出面宣傳

TUI!

小心

十四

聽日行到夜晚回程嗰陣無人知會發生咩事
尤其係元朗荃灣呢啲地方
聽日有大把和理非行

大家要帶定其他衫換黎保命

可唔可以推上熱門！著黑衫帶spare衫

歡迎

黑衫啊

元朗真係垃圾地方黎
利申:住足十九年

唔想再見到黑衫手足比人圍

每日係元朗站落車 都打醒十二分精神 好撚驚比人打 有陰影

屌死你地
快d上fb放風著返黑衫呀
依家好撚多人周圍share圖做彩虹戰隊千其唔好著黑衫呀

係啊 屌 所以要KEEP 住 置頂 比多D人睇到

十三

點撚搞啊
又話彩色又話黑色

元朗人

黑色!

好多師奶唔上連登淨係睇fb架
依家我成個fb人多既group都叫人唔好著黑衫
連登仔快d上去幫手去人多既group叫返人著黑衫呀

十二

十一

十

Once you try black, you never go back!

喂咪留係連登推呀幫手係fb推返著黑衫呀

咪淨係

818 終極和理非

同意!

岩岩阿媽問係咪著其他色，仲show埋個fb cap圖出黎

幫佢SHARE 番出去係黑色!

九

八

一切請跟大會意思為准民陣集會記招8.18 pls

黑色狂迷

七

已send

六

五

四

黑色呀大家著 保護自己 增加士氣 等媒體更易宣傳

三 有冇人接力 好攰

二

聽日全民黑色!!!!

一

818，BLACK BLOC，帶GEAR唔係戴GEAR ！！！

互相保護到，冇咁易認，明白嗎？

唔係一開口就屌佢老母
Be humble

好撚多真心定假膠叫人唔好著黑色

屌你咩由616開始黑色就係我地既象徵色
係抗議殘暴政權震壓612學生後所代表既顏色

今日叫人唔好著黑色，即係叫人忘記過去兩個月發生既事

佢係咪話走嗰一刻呀

我覆左佢了

721 811!

Christian bale

Any肥，講得好

彩虹戰隊會更不利，唔好以為唔著黑色衫就扮唔到抗爭者，相反只會令黑警同打手可以扮完唔認數。

如果你自己唔係有gear 根本無人guarantee保護到你

我講緊係一班大陸佬落咗嚟 好可能打示威者

BLACK BLOC

大家可以就買多幾件黑衫四圍派

一定要入維園
一定要入維園
一定要入維園

推 知啦 黑色阿嗎 早d訓 聽日叫大聲D

其實我諗佢地唔會顛到 幾十(最多幾百人)去挑戰至少幾十萬人

推 well said

唔止幾十
落支幾十 落記幾十 高鐵又一班（識人做老移海記）

已經唔係第一次打人

都係叫大家小心

推到訓教為止

支持

大家明唔明白 818 星期日維園集會要full gear上陣點解 ？

作用就係好似 警察開記者會咁， 啲記者全部full gear上陣。

這就是表態，反映警察會對合法集會或普通平民射催淚彈， 用棍打， 射胡椒球。

所以大家聽日全部要 full gear上陣, 和理非都要。

豬嘴（口罩）, 長遮， 泳鏡， 有頭盔既就帶埋。

好多本地傳媒同外國傳媒影住架， 效果非同小可。

大家明唔明白 ？

大家明唔明白聽日維園集會要full gear上陣點解 ？

大家明唔明白 818 星期日維園集會要full gear上陣點解 ？

大家明唔明白 818 星期日維園集會要full gear上陣點解 ？

明白

提議著黑衫比人知道去完遊行？？

唔係 係集會個陣著 走可以換番衫
就算唔換都冇問題 我地係合法架

黑衫為記
聽日2點維園見呀手足

仲有冇人啊 樓豬好寂寞

up

麻包袋

光復香港 時代革命

818維園fullgear 全黑面罩blackbock

我冇野講

變撚左單機

同埋我唔認為佢哋會淨係打黑色衫

聽日大家保持冷靜

各位，帶黑衫同gear ar。
無人叫你着黑衫去黑衫回，
無人叫你有gear就主動出擊。
無事就黑衫 stand by,有事就着gear，上前。
帶gear唔係鬼，主動出擊先係鬼。
狗不犯我，我不犯狗，若牠犯人，

8.18，兩點，維園見
--------------
呢鋪遲都唔好遲咁多，半個鐘好啦

巴打講得好

8181818181818

推。
冇gear

差咩啊巴打

818 和理非 着黑衫 帶gear 保護自己 砂布封右眼
完左遊行入機場

入嚟拎大量長輩圖

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

推！但咩色都唔割

818 本人超級和理非宣言:「成功不必我在，功成其中有」「守護香港，緊守法治，毋忘初衷，緊守兩制」「以柔制剛，滴水穿石，立場要堅定，行動要理性，BE Water💪🏻」

最重要就算有人煽動暴力，大家都要化身 和平主義者 甘比。用道德力量打倒暴政

[black]黑色呀大家[/black]

Tui duo ting yat

估唔到著黑衫都要求大家
大家勿忘初心，方得始終

絲，點解講講都話我係巴

冇睇清楚 SORRY 絲打

去集會

一定要黑衫

推！
Blackbloc係保護所有人呀！

因果由國 容港治己

講得好，不過係套戲入面，真係唔明呢幕做咩叫佢戴mask

Push
We remember. We don't forget.
We are HongKongers

推 聽日 維園 2點 到時見

推，一定要全黑

pushhhh

聽日即係著咩色衫啊？好亂呀

集會黑色! 走個陣乜色都得!

謝謝

聽日見!

不要說推
試著說
818兩點維園準時見 不見不散

有圖寫兩點，有圖寫三點，唔理啦總之兩點去到

2點集合時間

有D 係舊文宣

lack bloc啊
聽日見！

【置頂】【818兩點維園全攻略】

2點維園見

原圖既少女, 係孤星淚入面既Cosette. 孤星淚係咩故事, 大家應該都知, 唔知自己google.
留意左好多文日, 我地既文宣一直訴諸於文字. 其實可以利用唔同地方既文化,
加以更改, 達成更大效果. 要同全世界We Connect, 要活用唔同地方既文化.
孤星淚, 係歐美社會一定知道既title, 亦容易勾起佢地既共鳴.
大家不妨諗諗之後既文宣, 要更加creative.

麻煩各位foward出去. 如果文宣組想用呢張圖再改亦歡迎.

明天見

black bloc 帶衫去換

超多人話聽日和理非
唔著黑衫唔帶gear唔戴口罩

講到口水都乾

明明著黑衫帶GEAR 同和理非冇衝突

咪係囉

話咁多次著咩衫有自由。。。

當左嘉年華咁

聽朝再推翻上熱門

818 2PM 維園見

tui

Blaaaack bloc!!!!!!

朱嘴,周圍都買唔到,上Amazon又怕扣關

[ 眾籌 ] 本地文宣 : 多媒體廣告

我AMAZON買到 到左啦喎

不過都係留比更有需要既前線手足,我都個戴返普通口罩

TUI
818
BUT GIN BUT SAAN

和理、前線一齊做場好戲比班仆街政府、黑警睇！

TUI!!!!!!

收到不穿黑衣的訊息，因為都不會衝，所以自由穿！

612 721 728 805 811

唔好傻 著黑衫唔等於衝

黑呀
[black]黑呀[/black]

wai yuen kin

推晒所有黑衫post

佢地講D野真係好奇怪 同鬼 仲要P牌

818維園fullgear 全黑面罩blackbock

［拒絕標題檔］818維園2點 fullgear 全黑面罩blackbock［再開］

麻煩推多幾個post，太多人仲講緊咩都唔帶唔著黑

咁都無200000個簽名？

明天穿黑衣有什麼特別的用意？沒有充足的理由，我選擇自由衣著。

多謝支持平反八九六四，支持香港反送中活動。閣下的留言已經幫助了香港反送中相關討論的推廣及普及，更多的香港人及內地反共分子都會見到這個討論串
日後中共倒台閣下的付出會有回報，會員名WX1997會出現在烈士碑上
現在你可以留下遺言

［拒絕標題檔］818維園2點 fullgear 全黑面罩blackbock［再開］

要害死人隨便你有人因為唔夠掩護被捕記得你有份造成

Black bloc原意就係隱藏大家既身份
唔緊要 有出就可以了

721811

see u 維園

5星戰隊

我只是去集會和遊行，不會去衝。對不起，明天不是去衝的日子，我掩護不了你的。

你有份記得啦

好多5毛P牌

著黑色

推呀

黑衫給我黑色的人群
你卻著彩色

沉迷捉鬼嘅後果，2004年已經有人預言咗

呢幾日好多人一有咩意見不合，就互相指責對方係鬼
沉迷捉鬼只會令我地內部攬炒，咁簡單嘅道理連亞視編劇都明，無理由各位手足會唔明
請用十零分鐘睇下失去互信嘅下場，多謝

算啦 唔好理D五毛

當推post

818 2pm黑衫維園見

睇得電影多都知專心捉鬼係會出事

推佢老母
818著黑衫呀

黑戰士

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

罷

Tui tui tui tui

和理非話唔好帶

勇武源自和理非 不用特意區拆兩者
可以帶GEAR 但唔上 只係預防
有備無患

光復香港，時代革命

正常和理非不會有問題，只有次次遊行完後去衝的才會落單，穿黑衣都救不了，無謂強加壓力給我吧！我要自由穿，總有我的理由。我尊重你的看法，至於有人被捕與否，似乎跟我穿什麼選色的衣服沒有什麼關係！討論到此為止吧！

有份代共產黨多謝你先

2點見

隔離post仲有人答彩虹戰衣

BLACK BLOCK!!!

Push push

唉 算啦 各有各做 盡量做個共識

[img]
Chinazi

唔好意思，借個位推一推

可能係最重要的一個白宮聯署

除唔除冇所謂

點解咁夜都仲咁撚多五毛

一於就你帶頭 去警察前面除口罩再呼籲到時我一定撐你 記得有幾彩著幾彩做個彩虹小馬

維園見呀

雷射筆叫唔叫攻擊性

818 全香港人
維園見，下午2點
香港人不見不散
反送中不撤不散
721 811

如果係 咁我條鳩都係攻擊性武器

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

818維園2點見

彩佢老母

！聽日見

推埋依下 早d訓 精神d

著彩虹人地以為你係gay點算

推呀屌

818 2pm

黑衫 818 維園見

推

勇唔勇武好?

準時

推 818

推推推

818818818

着黑衫

全民黑色
帶多件衫換

黑衫維園見！

黑衫和理非唔好亂衝！

下墜之瓜，何堪再摘

推翻上熱門！

今日和理非主場
勇武行開

利申 口罩都唔戴

勇武做翻和理非 一齊行！

推推推！

係咪太早 d人未起身

推爆佢！

818 / 2點 / Black Bloc

Well said

818見 光復香港 時代革命

2點維園見
黑色呀

in black

推爆，黑色是一種力量。

黑色呀

屌 跌出熱門

全黑

咩理由唔著黑衫

黑

推著彩色同推前線去死有咩分別

因為班大陸仔會著黑，咁我地仲著黑咪保護緊佢地？

和理非集會我覺得唔洗黑，但彩虹色好on9

818 維園見!
香港人不見不散
反送中不撤不散

係咁收到人send着彩虹🌈衫，好亂啊！
我一直都覺得係黑色。
好心搞手民陣出句聲，講下dress code啦！

黑色衫啊

出

Push 黑色

有海關post 講「六厘少年團」，四種色衫，黑、白、紅及特定pattern 衫。更有唔同顏色手繩。

8.18 判別人鬼，衣著顏色冇意義。言談，行為先至重要

推
818 1400

pish
其實平時都全民黑色啦最好

第一次出乜gear都冇點算

推到今日晚完場！
辛苦各位香港人，和理非吹大雞一日

黑色一定要著！係象徵又要保護自己保護其他人
gear要帶 但唔係有突發情況都唔好戴
突發情況係當有狗發癲 我地可以頂住先
俾其他人走先

TUI
其實今次又邊L個沖出黎話彩虹戰隊？
我有收到msg但唔知source

黑色黑色黑色

出黎啦香港人

陣間見

721元朗恐襲第28日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球.
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民
8. 銅鑼灣警察偽裝成示威者, 拘捕時把示威者的門牙撞斷, 在示威者表示投降時還暴力地壓著他的頭部, 增加傷勢

香港811 back-up 影片 List

全部黑色，共同生命體

著埋黑色底褲

隨便影我啦，你都捉我唔到

維園見 屌你老母

推 黑色呀

睇埋地圖了解情況

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

鐵見到好多黑 多謝大家

Gogogo

出黎啦！